「眼鏡一問」大家有冇聽過木九十依個牌子？

有日係海港城見到佢賣啲眼鏡款幾好睇，大家點睇依個牌子

咩碌濕尻話？

無視障，唔洗戴眼鏡

佢個牌子叫木九十

有

有即係？